有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 with手巴 (342)

唔小心三百四十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001嘅巴絲開po

佢比左八粒丸子我

我來了

凸入

支持一下

@詩
是否有感情問題需要幫助
黑絲case已完

新人留名

有心事？

Job interview有咩必須問題要準備
佢話in兩個鐘 當日仲有個test 係咪嗰啲所謂aptitude test

咩Job
咁on9 in兩個鐘

冇degree唔好向consultant發展

新人lm

言隹 是 黑 絲 ？

禾是丘比特
想知誰是黑絲 追上一個post

我嘅感情煩惱就係冇感情煩惱

me都是
所以煩惱喇人嘅感情煩惱

metoo

你信佢係新

新痕LM

升職難

I know that feel

我覺得有啲似曾相識 佢嘅說話

屎

加班加到好攰 我要散啦

有補水？

有
平日$90/h 假日$100/h

咁都唔差
我是果啲連ot都冇補水啲奴隸

尿

你果邊有進展未

so sad

但我愛我嘅工作 瘋狂ot都冇問題

係零啊

好難得搵到自己非常鍾意嘅工
你要好好珍惜呀

快啲搵機會親自問佢拎content 先

可能學到野

好驚啊

你行出第一步 就有人帶你飛

Hiii

大家點

如何不停食野但唔會肥

玩交友app會唔會真心？

睇完隔離post係到諗
交友apps識last得耐嘅朋友有無可能 唔講拍拖咁高深住
定真係easy come easy go呢？

大家點睇

2個鐘算少
聽過big 4 in fg in 4個鐘

好似一場冇把握嘅仗

體質

大家好

先由溝通入手

食風

咁實有既 睇係咪你姐

hi好耐無見

摸再笑

年齡層會唔會有影響呢？

會

不殘障了

概率係佔高定低嗰邊呢
雖然我覺得玩得都係為咗溝仔/女
當你諗住淨係做朋友 人地可能已經唔再花時間係你身上

邊夠飽架

試解釋之

我見佢見面情況係咁

朱古力？

右下果啲

係

腳部

勁 我以前拍拖整過幾年都變屎

引起佢注意 主動同你傾計

還是有很大改進空間

係殺熊兇手

我都諗住學煮飯

掌握到技巧其實唔難

美腿

係用嚟扮出 獄 浴嘅部件

嘩屌 咁狠似我某個FD 有啲不安

搵到工未

why

why ar

我都鐘意整甜品

好玩

你見到男神太緊張

曾經有諗過暑假去報甜品班
但d人話會情侶一對對 不了

閃光廚房

有呢啲人都唔奇嘅 男人40都可以仲好幼稚

街裏愛人一對對～

經驗豐富

grape...

fresh bomb

交流下

有呢啲人都唔奇嘅 男人40都可以仲好幼

試下整甜品帶番工 順便俾男神 開發話題

對住佢講嘢都口疾疾
雖然唔係靚仔 但個笑容加晒分

餅乾 蛋糕都可以

整甜品 請佢食 順便問下佢有冇咩甜品/野食特別鍾意食

芝士餅比較容易控制或者曲奇

明明 黑絲成功左

我都有諗過 但係要星期四晚收工就整

蛋糕 整完雪住 又可以分曬比同事食 唔會比人知你立心不良

芝士蛋糕 我覺得最容易
零失敗

道具有限

煮野食唔係要好似謝x鋒咁 要型棍 用個眼望煮野食咩

好想同佢傾計 但又唔知講乜
成日淨係得啲學校讀書嘅野講下
問其他又驚變煩膠 好想知佢點諗
好煩

你問我答

溝女幫唔到你
我淨係識溝仔

食佢個樣咋 你估食佢煮出黎嘅味道咩

詩不見了
佢好似排第二
已經輪到佢

巴打搞吓笑啫

接棒

本台有少量瘋子 不必介懷

唔好不打自招啦

因為佢知錯

初到貴境 唔識規矩 見諒

或者我有耐性

呢種心理搞到小弟成日唔經意打飛機搵存在感
可以點樣擺脫

收服 又錯字

袋錢落你袋咋

廚房細阿 想點整野食
大部分煮食工具都冇

我最期待嘅人出現喇

c煙 你覺得玉蝴蝶歌詞是說甚麼?

我最討厭清潔工序
但享受煮嘅期間

發生甚麼事?

輪到你了

有 我屋企乜工具都冇 想整野食都整唔到

牛肉球 為甚麼沒人愛我的靈魂?

會比老媽子鬧

夕爺

柏拉圖式戀愛？

夜郎自大

自我修復

芝士餅部分可以唔使焗

其實不是特別喜歡煮嘢食 只係鍾意玩 工藝

唔太好芝士

有

檸檬餅

食檸檬 不了

謝檸檬

愛一個靈魂是不管你是高矮肥瘦、男女老幼、甚麼國籍......也會愛?
今天你是男的，即使明天變成女，我也愛着。

偽的～

第一次留言
啱啱入咗u開咗學 讀毒撚科
女仔都冇多幾個
本身中學都冇咩女仔朋友
本身個人都有啲慢熱 唔係第一次見面就可以好多嘢講嘅人 最多淨係識同啲男仔性格嘅女仔相處
而家都唔知點識到正常女仔 又冇話題又唔知點識到
只係想識擴大一下社交圈子 唔想淨係得男仔frd

x2

我也覺得不容易 還是聽聽歌好了

因為常在心

謝霆鋒的玉蝴蝶，我覺得很有意思。
他不直接訴說人與人之間的關係，反而用一些盆栽和植物去代替愛人，用人與植物之間的關係作比喻。

人產生了一種恐懼的感覺，不知道對方會怎樣想，所以會讀出很多的猜測，這一種關係十分微妙，你會在互相認識或者戀愛的關係中產生很多疑問：如何叫你最貼切合襯？如何叫你你會更興奮？連名帶姓更貼近你還是更陌生？
當你連稱呼別人這一種簡單的小事也感到困惑的時候，就代表你在乎雙方的關係，也代表其實人也在慢慢地學習，並且充滿著未知與期待，希望對方作出自己喜歡的反應。

因為對方過份美麗，所以連怎樣稱呼也不知道，就是被愛情蒙蔽及沖昏頭腦。又其實命名是一樣很重要的事情，因為一般人戀愛不會直呼其姓名，而會自己創作一些暱稱，例如什麼bb豬。

愛情是一樣很感人的事情，即使有一天忘記了對方的名字，亦至少不會忘記對方的樣貌，那些神情和語氣是多麼的熟悉，即使隔了幾個世紀仍有著說不清的親切感覺。
總記得神情和語氣 無字暗語 你也心中有知
兩人已經產生了外界也難以形容的默契，甚至不需要說話，只需要一個眼神而知道對方在想什麼。

我叫你玉蝴蝶 然而飛不飛一樣美
即使你日後變成什麼樣，有什麼貧困疾苦生病，只要你的本質的變，我亦會視你為我的終生伴侶，陪伴著身邊
戀生花也是你 風之紗也是你
你可以有多過一個稱呼或者形容詞，但你永遠也是我的愛人。

怎稱呼也在這個世界尋獲
無論你在何處無論你變成怎麼樣，我也會守護在你身邊，並且我一定會找到你，不讓你離開。

我很感動 謝謝你 有機會一齊研究

大部分世人都只睇表面 他們根本分不清愛與喜歡
當真係愛上一個人 所有外在因素都唔會影響愛嘅情況
愛唔會受性別 年齡 外表 性格影響
愛亦有唔同嘅種類 家人間嘅愛 是最高尚 無論你如何失敗
如何反叛 即使口中可能會說出狠話 但內心亦然係關心你
即使你變成外人的老婆 你父母的愛 亦是沒有改變
如果想有一個愛自己靈魂的人 要先將自己的心房打開
讓別人認識內在的自己 但尋找的過程 一定會有很多的傷害 不是所有人都懂得愛 而且懂得的都只佔少數

唔該曬巴打
下個禮拜先oweek有得入soc
但係冇話題又唔知點開口好

做運動？

join興趣班

廣東歌 感覺好少歌手唱得出感情
開始慢慢放棄

聽日番工 6點起身

明白了

好鍾意

仲有冇心事？

有，但最近只想研究林夕的歌詞 你可以分享一下你對這首歌的看法?

即使你變成外人的老婆 ？………

林奕匡 E神 AGA 沒有了

嫁左人 咁都唔明

唔諗住向工程師方向發展
太麻煩

嫁咗人就唔係外人～………

嫁出去嘅女 潑出去嘅水
如來變自己人

可是不會打開心房

想法不同

原因是？受太多傷害？

養兒一百歲長憂九十九

老細方面發展？ um......簡簡單單好了 冇太大慾望 享受生活好了

水 答我幾時死好

為人父母 唔可能唔擔心仔女

同埋我lo冷門行業 唔會有人估到

我花了很大勇氣再接受一些人，結果還是一場空。
今天喜歡紅玫瑰，明天喜歡白玫瑰。

咁我分享下啦

兩個人相愛但是太疲倦，所以要提出分手但是亦會有所顧忌，不需要進行決定，連分手也不想思考，雖然很辛苦但是易哭不出來，不知道自己想怎樣，感到無助與徬徨但是亦不需要其他人協助。

同情或許都有罪 而我哭不出眼淚
感到迷惘，但是不知道應該怎樣做， 有說不出的感覺，最痛就是有話說不出，未來亦絕望 餘生能不能熟睡

他不需要一些未知的結果，他寧願自己是受害的一人，因為不想別人擔心所以不需要別人的憐憫及同情，但作表面正常
寧願嘗試痛苦感覺當享受 能呆望著你轉身及退後

仍能在一些痛苦的事情之中找到其中好處及欣賞的地方，就是覺得只需要別人活得好，自己又有什麼所謂？帶著堅強和堅忍，清楚知道自己不應幻想太多。
明知長流細水想法太荒謬 前塵和舊愛俗寸地遺留

只要你活得好，我就快樂了，我就能夠自癒我的心靈，我的傷口也會痊癒。
你那種天空宇宙 只可以用來容納我最深刻也傷口

只是你 仍然沒有 遇到 那位跟我你絕配的戀人愛人
人生中 會遇見很多不同的人 有些會介入你的生命裡 留給你傷害 但這一切都是令你成長 或許會令你不敢再打開心房 但當一個對的人出現 他會令你慢慢打開心房

experienced

中秋我你注定一人

你上年唔係retake咩？

唉 別提了
唔知幾多年以嚟 第一年中秋一個過

me都是 今年一個人過

小心比人話性騷騷/視姦

咁你出街比人話樣衰 又關你撚事？
將心比己

如果可以回到過去就好 好想重新享受

常人都先外表行先

搞個心事po聚會

依家幾享受生活

想識我 ？
遲d去不去行山

呢樣真
靚仔yo = charm
毒撚yo =

全男班搞gay?甚麼？
btw 今星期四 明明 有活動搞

學車啊

你覺得係咩就係咩

好廢 拍散拖

中秋啊

唉屌咩

我學到11點 第二日又要返9 下次先啦

無言

講笑姐 唔主動啲踏出第一步就乜機會都無
加油啊

多謝巴打

又唔關唔知醜事嘅
可能我個環境令我已經習慣咗 見新人主動握手say hi 自介係好正常

c煙 上次歌王推介了朱耀偉教授的書給我，有關於香港流行歌詞研究，有與趣?

人氣不過肥皂泡(Ha...)

嗨

咁就好 享受生活好難 有啲人賺好多都係無時間享受 而家自己生活都幾充實 但無咩自己時間 有時獨處一下都好重要 得閒再傾下

Circle fuck fuck

Wtf
貢惡

溫油d

Ching ho ball
香港省

牛b

北京人唄

冷死
要穿毛衣

中秋會有活動嗎?

賞月?

咁開頭都係hi bye only咖啦
一定係熟咗先癲嘅咁

期待

有無我識既人

我係咪已經太耐無入過黎

或者都可以
但我要睇一睇啲時間
再下星期我就易就好多
我辭緊職

你係想一齊去?
定一齊辭

入面有無人我係識

一陣出一黎全部名都未聽過
潛得太耐

約埋係啲朋友 join 咪得

約埋你屋企人 join 我地咪得

學生返咩兼職多

男朋友又嬲我 可唔可以同我傾下計

你同佢咩事嘈呀又

我成日都叫我個pt妹妹介紹佢老豆俾識

多謝你 點解要成日嬲我，話我唔體諒佢，其實佢都冇體諒過我

是但返住先啦

嬲我番工唔陪佢

咁on9
唔返工邊有錢

佢老豆識整 傳統燈籠
即係兔仔燈籠果啲

覺得好正

又要就返學時間 無乜好揀咁

瞓了

早抖

佢都要番工但係可以自己決定幾時放間，我星期一至五要番學放學就番工到凌晨1點，佢叫我聽日放假但係唔係我話事嘛 佢就話你番飽佢啦

一路喊一路打 打錯字都唔知添

但返工既野
有時真係唔係你可以控制到架嘛
編更又唔係你自己編
返工已經辛苦仲要俾人鬧

多謝你明白 我唔係特登唔陪佢架，佢都係藍tick我唔理我

個ex突然示好借啲意約食飯點算好？
背景係當初和平分手 大家仲愛大家 只係有野要時間解決 所以佢放生咗我...

哇 多謝你打咁大篇野，好有愛

咁佢諗野都好小朋友下

通常我唔開心唔會話佢知，佢問我都會話冇之後笑住對佢，因為佢話見到我唔開心就會好嬲，然後就會變咗我氹佢 佢嬲個陣係好惡好惡

你地一齊左幾耐呀

佢真心勁小朋友

我就係唔知仲有冇機可以同返佢一齊， 我自己一定肯同返佢一齊 ，但我諗唔通佢諗梗啲咩。 當初分手大家心平氣和坐低講嘅。

同埋我一話佢知我仲返梗學佢就即刻冷淡返。
之前我都係返梗學既時候同佢拖，仲邊返學邊返工⋯⋯

因為佢好多野做，思想都比同年齡嘅人成熟好多，可能係咁對住我就會成個細路仔咁，有時佢做野太忙就好易發我脾氣 佢壓力都好大我明嘅

仲有2個月就一齊3年啦

咁我替你可惜

因為我覺得你呢段關係一齊落去將會好辛苦

佢係我初戀 我真心想同佢過成世，佢都係好有責任感嘅人，係大男人咗啲所以好難氹

初唔初戀對我黎講唔重要
重要既係拍拖一齊舒唔舒服
你可唔可以係佢面前做返你自己
可唔可以自在咁表露真我
可唔可以完全放心繼所有野交付俾佢

就我宜家所睇
似乎未得

我駁唔到 其實我用緊佢個account佢會唔會睇到架 我真係好想搵人傾下計所以先入嚟

我估佢會好嬲

睇到都唔介意
雖然可能唔岩聽但係忠言逆耳

拍拖就係希望大家都開心先一齊
而唔係為左想方便自己又或者自己開心
你亦都因為想對方開心
而會係某啲事件上面暫時放低自己

其實如果雙方都可以咁樣做既話
拍拖真心係一件非常美好既事件
但就正如無人講過 拍拖好輕鬆好快樂
拍拖其實好多時候要照顧兩方感受
其實一啲都唔輕鬆
但付出完之後, 真係會見到有回報
已經值得

如何成為摺毒

已摺了

唔想打風

喊咗一晚

完未

最好唔好打

完啦
舒服好多

嗯 繼續

你地好

突然被gf 通知
原來做左第三者
佢仲要有老公

真係

有老公
咁點宜加

唔想有任何破壞

嗯 最好啦

崩壞世界

希望世界冇事

起身了?

晚睡早起

你起來 但我未睡

有咩做？行夜山近距離賞月？

炒散啦/補習

早

午

精神失常？

錯

join

好理想

早晨

All 早s

其實do wt

ok ge

有選擇的同時，不論雙方是什麼樣的好，不重要，可能亦都已經選擇了

理想與現實

點相，响依到寸我?

睇下活動有冇興趣先

愛人先要付出......依排我好缺錢，識做啦

平時慣咗濶哂....心胸，無乜feel

好有錢 ，不了，食慣自己

聽者有份？

肚腩都唔輸蝕

me 窮

早晨呀

真窮

正

j

早S

激情對話

[url]早[/url]

犬決

剪開gay情對話

其實波波性格幾可愛

早 熊B 明明 奶奶

goooooooooooooooood morning

佢幾搞笑 好似小朋友

早你個二等兵

肉球

立咗戰功未

同尋晚訓前諗定類似既野

晨早流流講呢D

諗緊

女神

諗咩?

一齊J 男神

幻想...總是美好的

With 手巴

with 兵兵

With 屎屎

講緊你性格

關心你進度姐

睇我ig story 有男神

早牛B

兵早

早bear bear

走啦 唔想搞大件事

其實bear bear 點解係鐵血

報ed, 阿sir 話會當係傻人發現案處理

阿sir 話年中有唔少呢d案件

55 好普遍

hello

掛住你

唔關事

例如邊個

放假

扮工

收工先睇

或者係 鐵血的孤兒 改篇

我仲以為係鐵血戰士

Iron-blooded bear 🐻

啱啱入左去問 話要交由小欖或者青山先幫到手 對唔住 幫唔到兩位

🐸～

好蠢

集思廣益 遺書有啲咩功用

搞下笑姐

補習識唔到朋友

M 記

補習得小朋友識

服務大使

學生妹

服務大使D 姐姐特別靚

鱷魚返來啦

...剩係見到貓貓

發惡夢....

貓貓走了
再也不回來

睡不了

佢舊同學話佢舊同學同佢個舊同學結婚呀

係你唔留?

矛盾

留不了
大家也辛苦

退一步做個互相了解既朋友可以嗎?

... 擺低

我又睇得明啵

好聰明

答我未

為世界帶黎傷痛

你真係想既 又洗咩問我呀 你早就跳咗啦

打得出呢段野仲聽明

唔係
1. 唔係遺書令大家唔開心 係自殺令大家唔開心
2. 自殺唔係無緣無故的

想 比個時間我

要走時仲有放唔底既 遺憾....

立得遺書嘅人多數預計到自己嘅死亡
所以會令人傷痛
自殺解決唔好問題 只會製造問題

好好學習

係咩 點解我同其他人講 佢哋話我好煩既

有好多問題"解決"不了

事實係會令人失望

因為佢地理解唔到 跟唔上你嘅思維 為免麻煩 一句「你好煩」帶過

例如？

一黎講 好過係可以好過啲 但好似唔係遺書特有既功能 普通書信都有
二黎講good point

問小爾

自殺係自私嘅表現， 只為自己得到解脫

who is小爾？
小爾同我出黎

落雨了

咁一定有啲行為為人 有啲行為係自私啵
唔通你食飯又係為人咩

我十號風都要返工

著名高質會員都唔識 好打極有限

唔識 上連登冇耐（一兩星期吧

我冇必要識每一個人

網絡與現實

唔肯俾我理解同認識

如果你聽日得閒出嚟聚下就好啦
認識下你

1. 私隱
2. 有好多思想唔係五秒鐘變出黎 係好長既經歷 唔好假設可以幾句認識

對未知有恐懼

冇假設過 亦都無意強迫人地講自己過去 呢啲係基本嘅尊重
經歷 我亦都唔少 但我都未放棄過生命

沒錯

未知的恐巨

味之恐懼

放棄會帶黎更多傷害

味之恐具

亂up

肉之恐懼

肉肉的……… 恐懼

有什麼？

沒有

兵喜歡肉肉？

月巴肉的恐懼

最憎

不了

我淨係補中六

哈囉

咁厭尖

中六咪岩囉

係就好

Weak

20分入asso 唔好鬆懈
正正常常上返去唔係難題
加油啊

接受不了油煙

做人要有要求

唔識用抖音

都好啊

有要求就做馬會囉

想改名了

人頭燒賣?

不飲茶了

人頭蛋撻?

人頭愈來愈血腥

蛇夫

em ... 人頭炸大腸?

大雄好很蠢

唔鍾意呢D

掛住你too

扮野好過蠢

hello I’m ugly

開心

大雄有叮噹=贏了

扮蠢可以 但大雄係真蠢

鱷魚!!!

茄茄

唔鍾意人蠢

真蠢點會食到女

以前放學日日睇

我都想知

係愛呀 哈利

報左10k，希望抽中

...係窮...?

入gym room lor，想跑實跑到

正呀 咁撚蠢 呃晒D 錢再飛左佢

咁人蠢就預左架嘛

應該宣揚單身主義
慳錢 慳力 慳時間

遲早俾人呃 不如我地呃左佢
益自己友好過

利伸:又真係係hktvmall買過野

咩姐姐 我好老咩?

走呀你地

我都無27

講起今日整下牛丼先

No ar 日式吉野家果種

唉 好撚灰. . . 我呢D 老野都係走先

你幾歲?

罰抄100 次 兵妹最後生

走啦 我唔想搞大件事

唔同叔叔嬸嬸做同事

PTBF 啦

你係咪覆錯野...
定Get 錯意思?

長路嚟咖 心態好重要
係asso識班志同道合嘅朋友啦 對你好有用

返hall洗完衫仲有1個鐘先上堂有咩do好

1個鐘咋喎

不嬲溝女第一件事，就係要笑下你個target等佢同你一齊有講有笑

it

我話佢煩係因為佢做pt
做補習 又話識唔到人
叫佢做M 記又話做人要有要求
叫佢做馬會 佢又話 唔鍾意同事老

GREAT

所以佢個樣睇落係幾歲?

本身認真想俾意見

基本上 想同事後生既PT 工 肯定係無乜追求既垃圾工
佢又要有追求 又要同事後生 又要係PT
到時真係搵到俾佢 肯定又會話咩人工低呀 工時長/ 工作辛苦
老老豆豆 又好做又有追求又多後生仔又識到朋友既PT 工
人地做乜要請你.

高大靚仔既人生 洗鬼搵pt ?

hello moto

點解?

Cha wu

？ ？

Bala Bala Balalala Balalala ～

差烏

一日不見，如隔三秋?

唔驚～

好大風wor

我夠重

大兵？

真？

冇

O.1

偽娘方陣

屌你.
方丈份人好小氣

我只為有趣～不是常煮食的

忙覺奴

tOn

有幾大隻 ？

我係
Show Blocked User - 圓扑扑

我要搞手作

因為我人見人愛

唔靚

牛肉球 ·_·

yes

yoyoyoy

假黑仔

bb

邊個係你bb

1001

[⚠風暴警告⚠]

山竹已經有個別天文台將佢升格為本年度太平洋最強風暴。

按電腦模擬山竹可以達到 5 級終極風暴級數，即係地球表面最具破壞力嘅風暴。中心氣壓只有 924 甚至更低. (*愈低愈強烈)

早前吹襲關西的燕子同樣是 Cat. 5 的惡魔，中心氣壓低至 915. 而香港其中一個最強颱風，超強颱風溫黛的氣壓是 956. 你可以想像一下山竹有幾恐怖。

關西撤底破壞性的畫面星期日下午很可能會在香港上演。到時會有 5m 高的風暴潮，約兩層樓高。大澳，鯉魚門等漁村應該會受到重創。

終極風暴前的夜晚，果然是特別平靜。

特別呼籲大家應立即準備人生中最高級別的防風工作，將所有有機會吹起的戶外雜物完全移除。同時儲備糧食，食水，電池，照明設備，收音機，當晚電力系統有機會暴風受損而停電，不要掉以輕心。低窪地區嘅朋友應該撤離到安全地方。

唔好再講，我毛管棟

其實我係人工智能 并不是真正存在於世上

二等兵都有人工智能
啲女神收兵嚟做咩

其實有無人覺得 收兵個D 正仆街 唔配有真愛

整電腦

我覺得呀

好撚sad

所以我呢D IT 狗最岩做兵.